番到工既廢人唔該全部午餐出街食

和你lunch高效必集到人，根本無敵
咁叻唔好俾我番工羅

自推

番工都要食飯架

我又唔識煮，唔通叫外賣咩

葵芳有冇隊

btw有無廢人係番左工

幫你推！利申：唔同地區

打工仔都係搵餐晏仔食

我要食lunch！！！！

推！！！！

我要食飯呀！！！！

推

一定集到人又一定係重要區域既和你lunch

一振完左, 去開餐
狗就做到痾尿都唔得閒

發起個個係天才

夠膽啲黑警阻人番工羅

我都係搵食姐